元朗天水圍巴絲打幫幫忙🙏🏽😭

小妹於本人於2019年2月20日（星期三）大約2150搭K73由元朗廣場到天水圍，
坐上層，於2210天晴村晴雲樓站落車， 唔見左一部黑色iphone7. 最後定位於巴士上
藍白色海浪case

一開始電路唔通（9成自由鳥問題，成能日收唔到）
之後通左，冇人聽
後尾大約9個字之後淆底，洗左機
點個發現2359有人想開機要密碼
我即時打過去都留言，whatapps都單剔

請問有冇高手過過招

Sorry for 1999, 見依到啲巴打成日話搵到，即刻開AC試下集氣
唔太識規則sorry

推

報警

琴日即時網上報左案

多謝

你幫手搵人買機俾折你應該容易啲

但我見佢開過機有冇可能搵到

lock 左部機未

幫推

lock了，所以知道有人開過，因為佢iPhone send左email黎話要入apple id
咩iccid 唔知有冇用呢

你遙控洗咗機，對方仲點會收到電話同whatsapp?
就算對方想畀你都無辦法喎

咁你應該睇到部機係邊

洗左機同 收到話同sms應該冇關係？ 我已經不斷打去，lost mode個陣都出左個通告係遺失機，比埋電話佢汁到通知我

過左24小時就睇唔到，同埋洗左機只會見到個刻最尾定位， 就係巴士